頭先喺沙田踩單車仔果位女仔入一入黎

我話你部單車吱吱聲好嘈啫
你唔洗係咁爬我頭呀嘛
過完就停喺度
跟住又過我
loop左幾次

我咩住差唔多10kg
由朝踩到晚已經好攰啦
下次俾番少少面我呀

串鳩小妹？

認清自己性別
你係男人黎

？

做咩搵小妹

A

hi David

原來係你
以為係你條女黎

冇計啦，你咁孱

廢鳩 10kg就攰

u好勁？

無女

唔夠女人踩

又溝女

一個會俾人話靚仔，好nice嘅人
居然會無女
到底點解呀

廢囉on9

小妹見你靚仔
想你留意下我過嚟溝我
你竟然話我架單車嘈

兩樣野無衝突

u 已上岸

唔及你